點睇森美條on9仔係電台扮大哥，係CCTVB做小丑

點睇樓主連小丑都做唔到

識就要用？你都on撚尻

睇下佢咩目的，如果為搵錢佢都搵好撚多
如果真係想引人笑，sor佢真係忟d